狼隊對曼聯既賽事入面，邊位狼隊球員為球隊射入奠定勝既一球？

答案係史摩寧

郭兆祥
羅鳳群
黃偉誠

郭兆強
羅鳳群
黃偉誠

又有鳩猴拎

答案係堅尼米拿

好多答案都岩

送鳩猴

好正

無錯啦！咁螢光幕呢三位朋友：郭兆強、羅鳳群，與及黃偉誠，係呢三位嘅觀眾呢……係恭喜晒你哋啦！你哋可以得到呢就係六福珠寶金行送出嘅進寶足金「鳩猴」，價值呢就係1,100蚊嘅（此時旁邊曾偉忠意識到拍擋誤讀）。我哋都會有專人通知你哋領獎㗎啦！

我

呢個reply有聲